JYP DADDY哩盤棋算唔算輸到貼地??

退社之後狀態驚人的GOT7受賞
GOT7全體唔續約
最後一次全體活動拎獎

同場既DADDY比人叫佢躝。。。
第一次見有團唔續約 FANS係開心到咁
唔知聽日股價跌唔跌呢

JYP抵死

哈由jyp實實改革就喺度落一盤好大嘅棋
如果你知道佢諗乜你就係做緊佢嘅位

老老寶寶GOT7除左傑克森無一個睇得..

球場革命家有摩DADDY
KPOP革命家有JYP DADDY

到解散哩刻 我重有幾個唔知叫咩名

想睇JYP後台見到佢地跳跳札個時既反應
一定閪曬口面

佢先係最唔睇得